千奇唔好用炒散王個app黎揾炒散

琴日用左個app黎揾炒散
無幾耐就用左wts聯絡
本身好地地 所有野傾好曬 包括時間地點人工
中間仲約左上去面試(炒散王回贈10/hr)
最後爭一句ok黎確定
但中間有段時間唔得閒未覆住
點知佢就sd左個message話取消左個申請
無幾耐我睇到電話已經即刻話ok
佢都覆左我ok

點知我今日上去睇 見到個申請係取消左
當然即刻wts問
點知佢話因爲琴日我遲左覆 就取消左
但我上面已經講左 我見到個message已經即刻覆ok
佢都話左ok
但佢係話回覆我既面試日子
睇到呢即刻無名火起
無工翻我仲上去面試做咩？
面試都只係為左你個回贈(10/hr)

咁係你柒喎你個ok就算事後依家睇
我都係覺得你個ok係講緊：「ok咁由佢」既意思

你自己又唔quote佢句野覆 好易get錯

：你咁撚遲都唔覆 我依家取消咗佢 你唔使嚟喇

：ok...

人地話你太遲覆 取消咗
你答ok喎
好彩你做炒散 你咁嘅對答做文書行政就慘

我就咁睇，你句ok係回覆緊佢果句取消申請

從次序上看，人地話取消你申請，你跟住答ok，又冇quote邊句
點睇都係你問題

覆遲左成四粒鐘仲覺得係人地錯
仲想公審人

一粒鐘姐

好明顯個職員夠鐘收工啦

自

人地話先幫佢取消
佢都隔咗半個鐘先覆ok
自己唔溝通清楚 仲可以怪對方
只可以話未俾社會磨練好

樓主好柒

炒散呀大哥

等你一個月時間通知好無？

戇鳩唔洗四圍通人講

樓主是傻西瓜

咁真係遲波

人哋同你講取消你話ok 喎 咁都有得嘈？定曲線宣傳呀

樓豬

個app長工仲多過散工

正一傻鳩黎

樓豬真係弱撚智
好采炒唔成 唔係實倒撚哂人地d咖啡豆落垃圾桶

你又係一個盲閪
邊撚到4粒鐘啊 睇過

你真係唔做炒散都唔知做得乜
覆個whatsapp 都覆到一嚿嚿

咁樣覆ok 係人都覺得你係覆緊句取消啦

我覺得宣傳多d

如果係真，樓主正戇鳩

佢取消個時你又唔出聲 第朝先講 你係咪個腦有delay?

ok

人地講得咁清楚你就係度柒

咁幫你取消先啦
Ok!

覆你嗰個人就真係要無名火起

樓豬上水回應未
定比人屌左落深海

樓主先係有問題嗰個
好彩無請你

請人嗰啲先要小心，隨時請到個智障

樓主一定係啲唔撚用腦嘅大陸新移民90後

咪臭係
請著樓主呢啲傻仔真係貼錢買難受

on9仔 出黎做野最撚驚你呢種 仲要唔知衰

自己on9仲諗住擺人上連登公審

樓主正戇鳩
仲想公審人地
抵你成世做炒散

樓主係咪戇鳩？
樓豬：係
樓豬：咪覆左係囉，做咩話我戇鳩

其實好多所謂炒散都係咁
相信腥講僱主整呢啲炒散係為咗逃避「4.18」嘅相關責任

放上黎想我地安慰你弱小心靈 ？

人地話幫你取消
你自己都答ok
咁仲嘈乜9

不過hold 得2個鐘就取消份工我覺得太急同太harsh

仲要開post話人知自己係on9

咁通常你搵炒散姐係好得閒 點都要1個鐘內覆啦

邊D時間覆唔到又唔撚同人講 幫佢hold到2粒鐘算好俾面架啦

樓主仲要遲覆個取消通知遲成粒鐘 咩人都唔會請佢啦 因乜易返工日日遲到

炒散成日有急單 啲人工所以前後差30以上
佢俾得呢個pay緊係想你隨時候命

樓主on9？

點解香港咁多弱智

原來呢個世界真係有人咁on9
唔知自己7左就開post以為自己有理

OK

樓主真係終極自我中心

樓主遲早幾個時空

我諗樓豬啲閱讀理解應該考得好差
唔撚識用whatsapp定唔撚識睇字啊 請在此回覆ok以作確認啊 quote撚埋俾你都唔撚明 請到你返工就慘

樓主傻閪

樓主真係冇改錯名，番火星啦。
On99咁

好人好姐炒散

深潛左

。。。

炒散都要見工？

弱智唔好出黎做野害同事了

做炒散都危危地
人地話個餸要取消
佢覆人ok
最後又上個菜俾人

小學生都識啦呢d
磨咩練

你做乜撚嘢?

樓主你係咪弱智㗎
你覆咗佢ok擺明係
同佢講取消booking係無問題㗎啦

乜樓豬有啲咁既嗜好，柒左就post 上連登

其實我用咗個app 返咗成年幾
只能話你on9
知唔知一句okay Tenerife Disaster死咗幾多人
當係一個教訓啦

做埋咩精英家族 好似人工高啲
不過炒散王見到呢個po的話
你應該以後都好難揾其他炒散

對住樓主依條戇鳩仔
個員工都幾好禮貌

兩年前試過比炒散王班人放飛機冇去
最後都係返工個日即場帶相整證
明明可以即場整 唔明要特登搵日in做乜

喂。你咁撚柒，搵社工幫你搵下保良局仲有無位好過啦

似係你自己柒

弱智仔

樓主我介紹一份係庇護工場做既炒散比你啦

on9仔樓主

樓主自己唔緊張怪咩人？
講野態度人地就好有禮貌
人地做判工一次急住同大把人聯絡
等你半個鐘都唔覆同你講聲成句
因為你冇覆所以取消左
你答人咩？ ok
係ok呀
真係話你on9驚你嬲

炒散都唔啱你做 改下你個脾氣同埋性格先啦 最憎啲人on99

推到俾全世界知樓主呢啲低賤垃圾嘅存在

笑左

樓豬柒撚到

Ok

人地冇錯wo
話取消你覆人ok

垃樓豬😂😂

條友好慘，遇到樓豬依啲on9仔

訓醒未呀
覆wts都覆到咁

（請在此覆ok 作確認）

屌

呢個post 唯一用處係令我知道原來炒散要面試

樓主唔好潛啦屌你老母

樓豬快潛

又去咗見工？